咪係twitter 打#isis

Isis係恐怖分子

Islam 絕對不是恐怖主義

推

唔好花式玩膠

警用水炮車攻清真寺，係中共報復新疆人權法所為！

唔好歧視穆斯林

幫推

清真寺 不是 isis

Push

打isis = 中共五毛狗

拉

有無LINK? 等我入去屌化佢

連登仔國際補堂時間黎啦

清真寺民眾Philip Khan怒斥香港政府侮辱伊斯蘭教 字幕版Twitter:

唔好on9當有趣

上堂啦喂

Report 呢d傻鳩

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

推呀

Report班on9 喇 瀨係風趣咁

Pish

屌 佢哋係痴撚咗線定共諜？

On9

push

一齊report佢個post

推！

分清楚
爭好遠！

report咗

穆斯林=/=ISIS

???

Report 做恐怖主義

差好撚遠啊
咪花式自殺

共諜咩都做得出

咪玩膠

唔好用連豬連狗
唔好connect isis 同其他恐怖活動
唔好打佢地既宗教用語但係有加開槍icon
唔係教徒唔好用佢地既宗教用語,好撚不敬

講真完全唔建議連登去connect穆斯林
你地把口臭過坑渠水又唔識尊重人
好撚容易講錯野

屌 戇鳩無藥醫

手足記得

同isis拉上關係個班真心弱智

所有手足睇到要delete tweet
比美國見到以為我地支持恐怖主義

sor 我睇錯以為你叫人tweet

push

有手足係到tag

要用muslim，唔係isis
另外唔熟人地宗教更加唔洗講太多野，陳述番pop用藍色水射清真寺就夠

on9先會tag ISIS

佢哋係真。恐怖分子 你想connect佢哋
全世界即刻同我哋割蓆

所以tag ISIS嘅 一係弱智 一係鬼
冇其他

屌 tag嗰啲係咪鬼

係咪得佢一條傻鳩咁做咋？